有冇人試過小腹冤痛 睇左醫生話冇野

右盆骨上少少小掩個位 一行就痛到行唔到
個西醫話腸風

搵第二個醫生睇啦